突發 胡椒球槍已開

Dllm 死黑警

黑警冚家剷

屌..

借個位

仆街屌你老母

推
邊個位

推

Dllm

制裁隻大曱甴強好似唔夠力，要連同黑警冚家上下十八代先得

又想重演831呀？

死黑警

花園街 公園仔

Push

屌你老母賤種警狗

邊個位？

大家小心附近白衫黑短褲黑色背囊，便衣dress code忍唔住cos做白衫鄉黑!

Film

pin

又證明心虛
青山走犯

唔止呢個dress code架！哨台影到幾隻都係白衫黑褲，仲會有其他便衣狗，大家小心！

仆街

鬼門關大開
有證據 同荃B 明荃之友 有共同目標

同鬼講直接宣怖戒嚴啦